古天樂間天下一公司可唔可以咩狗屎垃圾都棒

屌，棒新人係有需要

但唔好咩狗屎垃圾都棒

名就唔撚開啦，廢撚事比人話幫佢地宣傳啦

棒你老母
捧呀

Sorry,手快快打錯字

睇黎連登仔鐘意睇垃圾

天下一班垃圾又比負評

打手

你個user name

個條正垃圾

樣又衰

戲又演唔好

打波又唔掂

仲要同條臭雞女朋友周圍痴，做菠蘿雞

人品同條女都差到爆

家陣Google一打胡生就跟住 白粉

睇盜版電影學人做演員

邊間公司仲搵佢拍廣告啊

好尊重知識產權

見到佢啲劇同戲好似套套都做埋啲性格暴躁嘅衝動撚,點解會咁多嘢拍
Btw今日金像獎見佢做mc,鬚又唔剃樣又衰成個省港旗兵咁

你個topic 係咪即係叫佢捧垃圾

想叫佢唔好再亂捧人

開戲時永遠講到天花龍鳳，要製成品出黎先會知垃圾唔垃圾。

希望出到成績啦

以為不修邊幅就係style

屌